一人幫基爾諗一個解釋

我個ac比人hack咗

其實我為呢件事已經有啲抑鬱，當聽到要坐咁耐真係灰左，所以一時負面情緒爆發，對唔住

基：我係一隻壞咗嘅狗公

發生乜事呀？邊個玩我連登？邊個咁大整蠱？

Auto correct error

比人改圖

幫幫基爾

連仔，你個app壞左，啲字出錯哂

負評，拉

飲酒

基爾上水解釋

基爾以前係感情台狗毑黎之前比人屌佢d save12 po係交友po佢都好快就出黎道歉當冇事

拉 賤種番去玩微博啦

其實無問題，孫中山反清係咪唔扑野先？

真人俾黑警拉左，搶左ac用

性需要好正常但用12港人做理由仲有埋光環就唔正常

我又唔信佢「用12港人做理由」溝女

你最多話佢因「12港人事件」識多左女

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？